「金錢足球」1992年至今邊間歐洲球會洗最多錢？

有無考慮埋通脹？無就晒鳩氣，一定係近幾年使得多嘅排最頭

皇馬後尾真係洗好少
反而拉素同羅馬以前洗咁多

又唔係淨支出

以榜首巴塞 1991-1992為例

45,659,746

Transfermarkt 顯示果季洗左 5.28M
而 youtube 段片顯示 45,659,746 = 45.65M

車仔爆上去果段睇得好爽

同色光榮

個勢勁撚到

車仔升值咁快